關於 好多卡嘅路軌車 and 係草地享受天倫之樂

見有好多相關post 但完全未做到一個好嘅topic discussion同solution suggestion。
基本上點解大家會重重複複講呢個topic？係因為一 整停XX需要嘅行為冇咁risky（ie可行性）， 二 XX停真係好shocking（degree of impact）。 ==》平靚正。
ok so 我覺得可以繼續討論 做黎做咩（purpose）同點樣做（how do we achieve the purpose）—-eg (who,when ,where to do, size of the action)。首先，目的：明顯唔係塞住自己友撤退or增緩，我覺得目的會係引起關注+證明好多人反對（靠嚇）。 Therefore，時間同地點係重要嘅，ie 點樣最大限度減低自己友受到影響同時make the noise。
...寫到一半好懶已經唔想繼續...直落最後個part
#可以考慮係我地非繁忙時間玩快閃
#再怕就避開垃圾會附近，深圳隔離個站 或者 大嶼山青衣 夠遠啦掛
###塞住大家增緩or撤退點到我地黎，到時到候個站都會被封gala

利申：係守法好公民，致力維持香港繁榮穩定及世界和平。純粹做下大腦運動發緊開口夢。請勿當真。

sor 鄙人真係好細膽
btw 有冇咩地方eg tele gp 可以快手收到live link睇到現場？